- Luego de clonar o descargar la aplicación

1. correr el comendo npm init -y
2. ejecutar el comando npm install express
3. ejecutar el comando npm run start para desplegar la aplicación. Se configura el puerto 3000 para la aplicación
4. la url de la aplicación es http://localhost:3000/
5. se debe abrir una ventana para cada jugador.

Consideraciones
No me fue posible agregar algunas funcionalidades, pero hice mi mayor esfuerzo, el cual espero tomen en cuenta.
Para iniciar una nueva partida. Basta con que cada jugador recargue la página